# Activité : Création d'un objet littéral pour le calcul de l'IMC

## Explication
> On souhaite restructurer l'application qui permet de calculer et interpréter l'IMC d'une personne à partir d'un objet littéral représentant un "patient" et qui possède plusieurs caractéristiques 


## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/photo-console.png)